求救 買完樣野發現係香港用唔到！

係ebay買左個音樂盒 但發現插頭係從來都無見過
有冇高人指點下 可以點樣令個音樂盒開到

將啲窿擴大小小就插到架啦

剪左佢換香港插頭

用4粒 aa 電 頭接尾，再整直萬字夾插入去